msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.Media.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 778\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-11 20:18\n"

#. .Add(S["Content"], content => content
#: OrchardCore.Media\AdminMenu.cs:25
msgctxt "OrchardCore.Media.AdminMenu"
msgid "Content"
msgstr "内容"

#. .Add(S["Media Library"], S["Media Library"].PrefixPosition(), media => media
#. .Add(S["Media Library"], S["Media Library"].PrefixPosition(), media => media
#: OrchardCore.Media\AdminMenu.cs:27
#: OrchardCore.Media\AdminMenu.cs:27
msgctxt "OrchardCore.Media.AdminMenu"
msgid "Media Library"
msgstr "媒体库"

#. builder.Add(S["Configuration"], configuration => configuration
#: OrchardCore.Media\AdminMenu.cs:33
msgctxt "OrchardCore.Media.AdminMenu"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. .Add(S["Media"], S["Media"].PrefixPosition(), media => media
#. .Add(S["Media"], S["Media"].PrefixPosition(), media => media
#: OrchardCore.Media\AdminMenu.cs:34
#: OrchardCore.Media\AdminMenu.cs:34
msgctxt "OrchardCore.Media.AdminMenu"
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#. .Add(S["Media Options"], S["Media Options"].PrefixPosition(), options => options
#. .Add(S["Media Options"], S["Media Options"].PrefixPosition(), options => options
#: OrchardCore.Media\AdminMenu.cs:35
#: OrchardCore.Media\AdminMenu.cs:35
msgctxt "OrchardCore.Media.AdminMenu"
msgid "Media Options"
msgstr "媒体选项"

#. .Add(S["Media Profiles"], S["Media Profiles"].PrefixPosition(), mediaProfiles => mediaProfiles
#. .Add(S["Media Profiles"], S["Media Profiles"].PrefixPosition(), mediaProfiles => mediaProfiles
#: OrchardCore.Media\AdminMenu.cs:39
#: OrchardCore.Media\AdminMenu.cs:39
msgctxt "OrchardCore.Media.AdminMenu"
msgid "Media Profiles"
msgstr "媒体配置文件"

#. builder.Add(S["Configuration"], configuration => configuration
#: OrchardCore.Media\AdminMenu.cs:65
msgctxt "OrchardCore.Media.MediaCacheAdminMenu"
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. .Add(S["Media"], S["Media"].PrefixPosition(), media => media
#. .Add(S["Media"], S["Media"].PrefixPosition(), media => media
#: OrchardCore.Media\AdminMenu.cs:66
#: OrchardCore.Media\AdminMenu.cs:66
msgctxt "OrchardCore.Media.MediaCacheAdminMenu"
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#. .Add(S["Media Cache"], S["Media Cache"].PrefixPosition(), cache => cache
#. .Add(S["Media Cache"], S["Media Cache"].PrefixPosition(), cache => cache
#: OrchardCore.Media\AdminMenu.cs:67
#: OrchardCore.Media\AdminMenu.cs:67
msgctxt "OrchardCore.Media.MediaCacheAdminMenu"
msgid "Media Cache"
msgstr "媒体缓存"

#. error = S["This file extension is not allowed: {0}", Path.GetExtension(file.FileName)].ToString()
#. return BadRequest(S["This file extension is not allowed: {0}", Path.GetExtension(newPath)]);
#: OrchardCore.Media\Controllers\AdminController.cs:172
#: OrchardCore.Media\Controllers\AdminController.cs:283
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.AdminController"
msgid "This file extension is not allowed: {0}"
msgstr "不允许此文件扩展名: {0}"

#. return StatusCode(StatusCodes.Status403Forbidden, S["Cannot delete root media folder"]);
#: OrchardCore.Media\Controllers\AdminController.cs:225
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.AdminController"
msgid "Cannot delete root media folder"
msgstr "无法删除跟目录媒体文件夹"

#. return StatusCode(StatusCodes.Status403Forbidden, S["Cannot delete path because it is not a directory"]);
#: OrchardCore.Media\Controllers\AdminController.cs:231
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.AdminController"
msgid "Cannot delete path because it is not a directory"
msgstr "无法删除路径，因为它不是目录"

#. return BadRequest(S["Cannot move media because a file already exists with the same name"]);
#: OrchardCore.Media\Controllers\AdminController.cs:288
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.AdminController"
msgid "Cannot move media because a file already exists with the same name"
msgstr "无法移动媒体，因为已存在具有相同名称的文件"

#. return BadRequest(S["Error when moving files. Maybe they already exist on the target folder? Files on error: {0}", string.Join(",", filesOnError)].ToString());
#: OrchardCore.Media\Controllers\AdminController.cs:366
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.AdminController"
msgid "Error when moving files. Maybe they already exist on the target folder? Files on error: {0}"
msgstr "移动文件时出错。也许它们已经存在于目标文件夹中？出错的文件：{0}"

#. return BadRequest(S["Cannot create folder because the folder name contains invalid characters"]);
#: OrchardCore.Media\Controllers\AdminController.cs:388
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.AdminController"
msgid "Cannot create folder because the folder name contains invalid characters"
msgstr "无法创建文件夹，因为文件夹名称包含无效字符"

#. return BadRequest(S["Cannot create folder because a folder already exists with the same name"]);
#: OrchardCore.Media\Controllers\AdminController.cs:402
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.AdminController"
msgid "Cannot create folder because a folder already exists with the same name"
msgstr "无法创建文件夹，因为已存在具有相同名称的文件夹"

#. return BadRequest(S["Cannot create folder because a file already exists with the same name"]);
#: OrchardCore.Media\Controllers\AdminController.cs:408
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.AdminController"
msgid "Cannot create folder because a file already exists with the same name"
msgstr "无法创建文件夹，因为已存在具有相同名称的文件"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["The asset cache feature is enabled, but a remote media store feature is not enabled, or not configured with appsettings.json."]);
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaCacheController.cs:61
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaCacheController"
msgid "The asset cache feature is enabled, but a remote media store feature is not enabled, or not configured with appsettings.json."
msgstr "资产缓存功能已启用，但远程媒体存储功能未启用，或未配置appsettings.json。"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["Asset cache purged, with errors."]);
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaCacheController.cs:68
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaCacheController"
msgid "Asset cache purged, with errors."
msgstr "资产缓存已清理，有错误。"

#. await _notifier.InformationAsync(H["Asset cache purged."]);
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaCacheController.cs:72
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaCacheController"
msgid "Asset cache purged."
msgstr "资产缓存已清除。"

#. new SelectListItem() { Text = S["Delete"], Value = nameof(ContentsBulkAction.Remove) }
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:89
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. ModelState.AddModelError(nameof(MediaProfileViewModel.Name), S["The name is mandatory."]);
#. ModelState.AddModelError(nameof(MediaProfileViewModel.Name), S["The name is mandatory."]);
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:130
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:234
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "The name is mandatory."
msgstr "名称是必填的。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(MediaProfileViewModel.Name), S["A profile with the same name already exists."]);
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:138
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "A profile with the same name already exists."
msgstr "已存在具有相同名称的配置文件。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Media profile deleted successfully."]);
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:287
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "Media profile deleted successfully."
msgstr "媒体配置文件已成功删除。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Media profiles successfully removed."]);
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:314
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "Media profiles successfully removed."
msgstr "媒体配置文件已成功删除。"

#. model.AvailableWidths.Add(new SelectListItem() { Text = S["Default"], Value = "0" });
#. model.AvailableHeights.Add(new SelectListItem() { Text = S["Default"], Value = "0" });
#. model.AvailableFormats.Add(new SelectListItem() { Text = S["Default"], Value = ((int)Format.Undefined).ToString() });
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:326
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:327
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:345
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "Default"
msgstr "默认"

#. model.AvailableWidths.Add(new SelectListItem() { Text = S["Custom Size"], Value = "-1" });
#. model.AvailableHeights.Add(new SelectListItem() { Text = S["Custom Size"], Value = "-1" });
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:332
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:333
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "Custom Size"
msgstr "自定义大小"

#. model.AvailableResizeModes.Add(new SelectListItem() { Text = S["Default (Max)"], Value = ((int)ResizeMode.Undefined).ToString() });
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:336
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "Default (Max)"
msgstr "默认 (最大)"

#. model.AvailableResizeModes.Add(new SelectListItem() { Text = S["Max"], Value = ((int)ResizeMode.Max).ToString() });
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:337
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "Max"
msgstr "最大"

#. model.AvailableResizeModes.Add(new SelectListItem() { Text = S["Crop"], Value = ((int)ResizeMode.Crop).ToString() });
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:338
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "Crop"
msgstr "裁剪"

#. model.AvailableResizeModes.Add(new SelectListItem() { Text = S["Pad"], Value = ((int)ResizeMode.Pad).ToString() });
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:339
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "Pad"
msgstr "平板"

#. model.AvailableResizeModes.Add(new SelectListItem() { Text = S["BoxPad"], Value = ((int)ResizeMode.BoxPad).ToString() });
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:340
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "BoxPad"
msgstr "盒子"

#. model.AvailableResizeModes.Add(new SelectListItem() { Text = S["Min"], Value = ((int)ResizeMode.Min).ToString() });
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:341
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "Min"
msgstr "最小"

#. model.AvailableResizeModes.Add(new SelectListItem() { Text = S["Stretch"], Value = ((int)ResizeMode.Stretch).ToString() });
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:342
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "Stretch"
msgstr "拉伸"

#. model.AvailableFormats.Add(new SelectListItem() { Text = S["Bmp"], Value = ((int)Format.Bmp).ToString() });
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:346
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "Bmp"
msgstr "Bmp"

#. model.AvailableFormats.Add(new SelectListItem() { Text = S["Gif"], Value = ((int)Format.Gif).ToString() });
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:347
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "Gif"
msgstr "Gif"

#. model.AvailableFormats.Add(new SelectListItem() { Text = S["Jpg"], Value = ((int)Format.Jpg).ToString() });
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:348
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "Jpg"
msgstr "Jpg"

#. model.AvailableFormats.Add(new SelectListItem() { Text = S["Png"], Value = ((int)Format.Png).ToString() });
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:349
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "Png"
msgstr "Png"

#. model.AvailableFormats.Add(new SelectListItem() { Text = S["Tga"], Value = ((int)Format.Tga).ToString() });
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:350
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "Tga"
msgstr "Tga"

#. model.AvailableFormats.Add(new SelectListItem() { Text = S["WebP"], Value = ((int)Format.WebP).ToString() });
#: OrchardCore.Media\Controllers\MediaProfilesController.cs:351
msgctxt "OrchardCore.Media.Controllers.MediaProfilesController"
msgid "WebP"
msgstr ""

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(model.Paths), S["{0}: There was an error handling the files.", context.PartFieldDefinition.DisplayName()]);
#: OrchardCore.Media\Drivers\MediaFieldDriver.cs:132
msgctxt "OrchardCore.Media.Drivers.MediaFieldDisplayDriver"
msgid "{0}: There was an error handling the files."
msgstr "{0}：文件处理时出错。"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(model.Paths), S["{0}: A media is required.", context.PartFieldDefinition.DisplayName()]);
#: OrchardCore.Media\Drivers\MediaFieldDriver.cs:143
msgctxt "OrchardCore.Media.Drivers.MediaFieldDisplayDriver"
msgid "{0}: A media is required."
msgstr "{0}: 需要一个媒体。"

#. updater.ModelState.AddModelError(Prefix, nameof(model.Paths), S["{0}: Selecting multiple media is forbidden.", context.PartFieldDefinition.DisplayName()]);
#: OrchardCore.Media\Drivers\MediaFieldDriver.cs:148
msgctxt "OrchardCore.Media.Drivers.MediaFieldDisplayDriver"
msgid "{0}: Selecting multiple media is forbidden."
msgstr "{0}：禁止选择多个媒体。"

#. Description = S["Media assets are items that are part of your media library."],
#: OrchardCore.Media\GraphQL\MediaAssetQuery.cs:31
msgctxt "OrchardCore.Media.GraphQL.MediaAssetQuery"
msgid "Media assets are items that are part of your media library."
msgstr "媒体资产是您的媒体库中的项目。"

#. Description = S["Media asset path."]
#: OrchardCore.Media\GraphQL\MediaAssetQuery.cs:37
msgctxt "OrchardCore.Media.GraphQL.MediaAssetQuery"
msgid "Media asset path."
msgstr "媒体资产路径。"

#. Description = S["Whether to get the assets from just the top directory or from all sub-directories as well."]
#: OrchardCore.Media\GraphQL\MediaAssetQuery.cs:42
msgctxt "OrchardCore.Media.GraphQL.MediaAssetQuery"
msgid "Whether to get the assets from just the top directory or from all sub-directories as well."
msgstr "是否从顶部目录或者从所有子目录获取资产。"

#. <span v-show="!smallThumbs" title="@T[" Small Thumbs"]"><i class="fas fa-compress-alt" aria-hidden="true"></i></span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaField-Attached.Edit.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaField-Attached.Edit"
msgid " Small Thumbs"
msgstr " 小缩略图"

#. <span v-show="smallThumbs" title="@T[" Large Thumbs"]"><i class="fas fa-expand-alt" aria-hidden="true"></i></span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaField-Attached.Edit.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaField-Attached.Edit"
msgid " Large Thumbs"
msgstr " 大缩略图"

#. <code class="text-end" v-if="selectedMedia">@T["{{{{ selectedMedia.name }}}}{{{{ selectedMedia.mediaText === '' ? '' : ', ' + selectedMedia.mediaText }}}} ({{{{ isNaN(fileSize)? 0 : fileSize }}}} KB)"]</code>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaField-Attached.Edit.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaField-Attached.Edit"
msgid "{{{{ selectedMedia.name }}}}{{{{ selectedMedia.mediaText === '' ? '' : ', ' + selectedMedia.mediaText }}}} ({{{{ isNaN(fileSize)? 0 : fileSize }}}} KB)"
msgstr "{{{{ selectedMedia.name }}}}{{{{ selectedMedia.mediaText === '' ? '' : ', ' + selectedMedia.mediaText }}}} ({{{{ isNaN(fileSize)? 0 : fileSize }}}} KB)"

#. <option value="Attached" selected="@(currentEditor == "Attached")">@T["Attached"]</option>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaField-Attached.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaField-Attached.Option"
msgid "Attached"
msgstr "已附加"

#. <option value="" selected="@String.IsNullOrEmpty(currentDisplayMode)">@T["Standard"]</option>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaField.DisplayOption.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaField.DisplayOption"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. <span v-show="!smallThumbs" title="@T[" Small Thumbs"]"><i class="fas fa-compress-alt" aria-hidden="true"></i></span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaField.Edit.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaField.Edit"
msgid " Small Thumbs"
msgstr " 小缩略图"

#. <span v-show="smallThumbs" title="@T[" Large Thumbs"]"><i class="fas fa-expand-alt" aria-hidden="true"></i></span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaField.Edit.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaField.Edit"
msgid " Large Thumbs"
msgstr " 大缩略图"

#. <code class="text-end" v-if="selectedMedia">@T["{{{{ selectedMedia.name }}}}{{{{ selectedMedia.mediaText === '' ? '' : ', ' + selectedMedia.mediaText }}}} ({{{{ isNaN(fileSize)? 0 : fileSize }}}} KB)"]</code>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaField.Edit.cshtml:36
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaField.Edit"
msgid "{{{{ selectedMedia.name }}}}{{{{ selectedMedia.mediaText === '' ? '' : ', ' + selectedMedia.mediaText }}}} ({{{{ isNaN(fileSize)? 0 : fileSize }}}} KB)"
msgstr "{{{{ selectedMedia.name }}}}{{{{ selectedMedia.mediaText === '' ? '' : ', ' + selectedMedia.mediaText }}}} ({{{{ isNaN(fileSize)? 0 : fileSize }}}} KB)"

#. <h5 class="modal-title">@T["Select Media"]</h5>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaField.Edit.cshtml:51
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaField.Edit"
msgid "Select Media"
msgstr "选择媒体"

#. <button type="button" class="btn btn-primary mediaFieldSelectButton">@T["OK"]</button>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaField.Edit.cshtml:56
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaField.Edit"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary" data-bs-dismiss="modal">@T["Cancel"]</button>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaField.Edit.cshtml:57
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaField.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <option value="" selected="@String.IsNullOrEmpty(currentEditor)">@T["Standard"]</option>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaField.Option.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaField.Option"
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#. <label class="form-check-label" asp-for="Required">@T["Required"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaFieldSettings.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaFieldSettings.Edit"
msgid "Required"
msgstr "必填"

#. <span class="hint dashed">@T["Whether a media is required."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaFieldSettings.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaFieldSettings.Edit"
msgid "Whether a media is required."
msgstr "是否需要媒体。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="Multiple">@T["Multiple"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaFieldSettings.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaFieldSettings.Edit"
msgid "Multiple"
msgstr "多个"

#. <span class="hint dashed">@T["Whether multiple media can be selected."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaFieldSettings.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaFieldSettings.Edit"
msgid "Whether multiple media can be selected."
msgstr "是否可以选择多种媒体。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="AllowMediaText">@T["Allow media text"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaFieldSettings.Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaFieldSettings.Edit"
msgid "Allow media text"
msgstr "允许媒体文本"

#. <span class="hint dashed">@T["Whether media text editing is allowed."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaFieldSettings.Edit.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaFieldSettings.Edit"
msgid "Whether media text editing is allowed."
msgstr "是否允许编辑媒体文本。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="AllowAnchors">@T["Allow anchors"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaFieldSettings.Edit.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaFieldSettings.Edit"
msgid "Allow anchors"
msgstr "允许锚点"

#. <span class="hint dashed">@T["Whether selecting an anchor point for resizing is allowed."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaFieldSettings.Edit.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaFieldSettings.Edit"
msgid "Whether selecting an anchor point for resizing is allowed."
msgstr "是否允许选择一个锚点来调整大小。"

#. <label asp-for="Hint">@T["Hint"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaFieldSettings.Edit.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaFieldSettings.Edit"
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#. <span class="hint">@T["The hint text to display on the editor."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaFieldSettings.Edit.cshtml:36
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaFieldSettings.Edit"
msgid "The hint text to display on the editor."
msgstr "要在编辑器上显示的提示文本。"

#. <span class="icon"><i class="fa fa-images" aria-hidden="true"></i></span><span class="title">@T["Media"]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\NavigationItemText-media.Id.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.NavigationItemText-media.Id"
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#. <h1 style="display:none">@RenderTitleSegments(T["Assets"])</h1>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Index.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Index"
msgid "Assets"
msgstr "资产"

#. <h3>@T["Drop your media here"]</h3>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Drop your media here"
msgstr "放下你的媒体"

#. <p>@T["Your files will be uploaded to the current folder when you drop them here"]</p>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Your files will be uploaded to the current folder when you drop them here"
msgstr "将文件放在此处时，您的文件将上传到当前文件夹"

#. @T["Select All"]
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#. @T["Select None"]
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:31
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Select None"
msgstr "全部取消"

#. @T["Invert"]
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Invert"
msgstr "反向选择"

#. @T["Delete"] <span class="badge rounded-pill bg-light" v-show="selectedMedias.length > 0">{{ selectedMedias.length}}</span>
#. <input type="hidden" id="t-delete-button" value="@T["Delete"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:37
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:129
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. <span title="@T["Grid View"]"><i class="fa fa-th-large" aria-hidden="true"></i></span>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:42
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Grid View"
msgstr "网格视图"

#. <span title="@T["List View"]"><i class="fa fa-th-list" aria-hidden="true"></i></span>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:45
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "List View"
msgstr "列表视图"

#. <span title="@T["Small Thumbs"]"><i class="fa fa-compress" aria-hidden="true"></i></span>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:50
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Small Thumbs"
msgstr "小拇指"

#. <span title="@T["Large Thumbs"]"><i class="fa fa-expand" aria-hidden="true"></i></span>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:53
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Large Thumbs"
msgstr "大拇指"

#. <input type="text" id="media-filter-input" v-model="mediaFilter" class="form-control input-filter" placeholder="@T["Filter..."]" aria-label="@T["Filter..."]">
#. <input type="text" id="media-filter-input" v-model="mediaFilter" class="form-control input-filter" placeholder="@T["Filter..."]" aria-label="@T["Filter..."]">
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:61
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:61
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Filter..."
msgstr "过滤器..."

#. @T["Upload"]
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:71
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#. <span class="breadcrumb-item" :class="{ active: isHome }"><a id="t-mediaLibrary" :href="isHome ? null : '#'" v-on:click="selectRoot">@T["Media Library"]</a></span>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:79
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Media Library"
msgstr "媒体库"

#. <div class="alert-info p-2" v-show="mediaItems.length > 0 && filteredMediaItems.length < 1">@T["Nothing to show with this filter"]</div>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:102
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Nothing to show with this filter"
msgstr "使用此筛选器没有任何内容可显示"

#. <div class="alert-info p-2" v-show="mediaItems.length < 1">@T["This folder is empty"]</div>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:103
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "This folder is empty"
msgstr "此文件夹为空"

#. <input type="hidden" id="deleteFolder" data-title="@T["Delete media folder"]" data-message="@T["Are you sure you want to delete this folder?"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:124
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Delete media folder"
msgstr "删除媒体文件夹"

#. <input type="hidden" id="deleteFolder" data-title="@T["Delete media folder"]" data-message="@T["Are you sure you want to delete this folder?"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:124
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Are you sure you want to delete this folder?"
msgstr "您确定要删除此文件夹吗？"

#. <input type="hidden" id="deleteMedia" data-title="@T["Delete media"]" data-message="@T["Are you sure you want to delete these media items?"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:125
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Delete media"
msgstr "删除媒体"

#. <input type="hidden" id="deleteMedia" data-title="@T["Delete media"]" data-message="@T["Are you sure you want to delete these media items?"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:125
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Are you sure you want to delete these media items?"
msgstr "你确定你想要删除这些媒体项目？"

#. <input type="hidden" id="moveMedia" data-title="@T["Move media"]" data-message="@T["Are you sure you want to move the selected media to this folder?"]" data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-ok-class="btn-success" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:126
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Move media"
msgstr "移动媒体"

#. <input type="hidden" id="moveMedia" data-title="@T["Move media"]" data-message="@T["Are you sure you want to move the selected media to this folder?"]" data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-ok-class="btn-success" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:126
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Are you sure you want to move the selected media to this folder?"
msgstr "您确定要将所选媒体移动到此文件夹吗？"

#. <input type="hidden" id="moveMedia" data-title="@T["Move media"]" data-message="@T["Are you sure you want to move the selected media to this folder?"]" data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-ok-class="btn-success" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:126
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. <input type="hidden" id="moveMedia" data-title="@T["Move media"]" data-message="@T["Are you sure you want to move the selected media to this folder?"]" data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-ok-class="btn-success" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:126
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "No"
msgstr "否"

#. <input type="hidden" id="sameFolderMessage" value="@T["The media is already on this folder"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:127
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "The media is already on this folder"
msgstr "媒体已在此文件夹中"

#. <input type="hidden" id="t-edit-button" value="@T["Edit"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:128
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <input type="hidden" id="t-view-button" value="@T["View"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:130
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "View"
msgstr "查看"

#. <input type="hidden" id="t-error" value="@T["This file exceeds the maximum upload size"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:133
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "This file exceeds the maximum upload size"
msgstr ""

#. <input type="hidden" id="t-uploads" value="@T["Uploads"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:136
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Uploads"
msgstr "上传"

#. <input type="hidden" id="t-errors" value="@T["Errors"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:137
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#. <input type="hidden" id="t-clear-errors" value="@T["Clear Errors"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:138
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Clear Errors"
msgstr "清除错误"

#. <input type="hidden" id="t-image-header" value="@T["Image"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:141
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Image"
msgstr "图像"

#. <input type="hidden" id="t-name-header" value="@T["Name"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:142
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <input type="hidden" id="t-lastModify-header" value="@T["Last modification"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:143
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Last modification"
msgstr "最后修改"

#. <input type="hidden" id="t-size-header" value="@T["Size"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:144
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Size"
msgstr "大小"

#. <input type="hidden" id="t-type-header" value="@T["Type"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:145
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. <input type="hidden" id="t-pager-first-button" value="@T["First"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:148
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "First"
msgstr "首页"

#. <input type="hidden" id="t-pager-previous-button" value="@T["Previous"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:149
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#. <input type="hidden" id="t-pager-next-button" value="@T["Next"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:150
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#. <input type="hidden" id="t-pager-last-button" value="@T["Last"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:151
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Last"
msgstr "最后"

#. <input type="hidden" id="t-pager-page-size-label" value="@T["Page Size"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:152
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Page Size"
msgstr "页面大小"

#. <input type="hidden" id="t-pager-page-label" value="@T["Page:"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:153
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Page:"
msgstr "页："

#. <input type="hidden" id="t-pager-total-label" value="@T["Total items:"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:154
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Total items:"
msgstr "总计："

#. <h5 class="modal-title" id="modelTitle">@T["Create Folder"]</h5>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:160
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Create Folder"
msgstr "新建文件夹"

#. <label for="input" class="form-control-label" id="input-label">@T["Folder name"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:165
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Folder name"
msgstr "文件夹名"

#. <button type="button" class="btn btn-primary" id="modalFooterOk">@T["Ok"]</button>
#. <button type="button" class="btn btn-primary" id="renameMediaModalFooterOk">@T["Ok"]</button>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:171
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:194
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Ok"
msgstr "确定"

#. <button type="button" class="btn btn-light" data-bs-dismiss="modal">@T["Cancel"]</button>
#. <button type="button" class="btn btn-light" data-bs-dismiss="modal">@T["Cancel"]</button>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:172
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:195
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <h5 class="modal-title" id="modelTitle">@T["Rename Item"]</h5>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:182
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "Rename Item"
msgstr "重命名项目"

#. <label for="input" class="form-control-label" id="input-label">@T["New Name"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\MediaApplication.cshtml:187
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.MediaApplication"
msgid "New Name"
msgstr "新名称"

#. <h1>@RenderTitleSegments(T["Media options"])</h1>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "Media options"
msgstr "媒体选项"

#. @T["Media is configured with appsettings.json."]
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "Media is configured with appsettings.json."
msgstr "媒体配置为 appsettings.json。"

#. <a class="seedoc" href="https://docs.orchardcore.net/en/latest/docs/reference/modules/Media/#configuration" target="_blank">@T["See documentation"]</a>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "See documentation"
msgstr "查看文档"

#. <label asp-for="SupportedSizes" class="col-sm-2 col-form-label">@T["Supported sizes"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "Supported sizes"
msgstr "支持的大小"

#. <span class="hint">@T["The accepted sizes for custom width and height."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "The accepted sizes for custom width and height."
msgstr "自定义宽度和高度的可接受尺寸。"

#. <label asp-for="AllowedFileExtensions" class="col-sm-2 col-form-label">@T["Allowed file extensions"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "Allowed file extensions"
msgstr "允许的文件扩展"

#. <span class="hint">@T["The list of allowed file extensions."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "The list of allowed file extensions."
msgstr "允许的文件扩展名列表。"

#. <label asp-for="MaxBrowserCacheDays" class="col-sm-2 col-form-label">@T["Max browser cache days"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "Max browser cache days"
msgstr "最大浏览器缓存天数"

#. <span class="hint">@T["The default number of days for the media cache control header."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "The default number of days for the media cache control header."
msgstr "媒体缓存控制头的默认天数。"

#. <label asp-for="MaxCacheDays" class="col-sm-2 col-form-label">@T["Max cache days"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "Max cache days"
msgstr "最大缓存天数"

#. <span class="hint">@T["The maximum number of days a cached resized media item will be valid for, before being rebuilt on request."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:41
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "The maximum number of days a cached resized media item will be valid for, before being rebuilt on request."
msgstr "缓存的缩放媒体项的最长天数将是有效的，然后才会根据请求进行重建。"

#. <label asp-for="MaxFileSize" class="col-sm-2 col-form-label">@T["Max file size"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:46
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "Max file size"
msgstr "最大文件大小"

#. <span class="hint">@T["The maximum size of an uploaded file in bytes."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:49
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "The maximum size of an uploaded file in bytes."
msgstr "上传文件的最大字节大小。"

#. <label asp-for="CdnBaseUrl" class="col-sm-2 col-form-label">@T["Cdn base url"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:54
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "Cdn base url"
msgstr "CDN 基础网址"

#. <span class="hint">@T["A CDN base url that will be prefixed to the request path when serving images."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:57
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "A CDN base url that will be prefixed to the request path when serving images."
msgstr "一个 CDN 基础URL，它将在使用图像时预设到请求路径。"

#. <label asp-for="AssetsRequestPath" class="col-sm-2 col-form-label">@T["Assets request path"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:62
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "Assets request path"
msgstr "资源请求路径"

#. <span class="hint">@T["The request path used to route asset files."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:65
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "The request path used to route asset files."
msgstr "用于路由资产文件的请求路径。"

#. <label asp-for="AssetsPath" class="col-sm-2 col-form-label">@T["Assets path"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:70
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "Assets path"
msgstr "资源路径"

#. <span class="hint">@T["The path used to store media assets. The path can be relative to the tenant's App_Data folder, or absolute."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:73
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "The path used to store media assets. The path can be relative to the tenant's App_Data folder, or absolute."
msgstr "用于存储媒体资产的路径。路径可以是相对于租户的 App_Data 文件夹或绝对文件夹。"

#. <label asp-for="AssetsUsersFolder" class="col-sm-2 col-form-label">@T["Assets users folder"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:75
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "Assets users folder"
msgstr "资源用户文件夹"

#. <span class="hint">@T["The folder under AssetsPath used to store users own media assets."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\Admin\Options.cshtml:78
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Admin.Options"
msgid "The folder under AssetsPath used to store users own media assets."
msgstr "用于存储用户自有媒体资产的 AssetsPath 下的文件夹。"

#. <h5>@T["All Media Profiles"]</h5>
#: OrchardCore.Media\Views\Items\AllMediaProfilesDeploymentStep.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Items.AllMediaProfilesDeploymentStep.Edit"
msgid "All Media Profiles"
msgstr "所有媒体配置文件"

#. <h5>@T["All Media Profiles"]</h5>
#: OrchardCore.Media\Views\Items\AllMediaProfilesDeploymentStep.Summary.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Items.AllMediaProfilesDeploymentStep.Summary"
msgid "All Media Profiles"
msgstr "所有媒体配置文件"

#. <span class="hint">@T["Adds all media profiles to the plan."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\Items\AllMediaProfilesDeploymentStep.Summary.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Items.AllMediaProfilesDeploymentStep.Summary"
msgid "Adds all media profiles to the plan."
msgstr "将所有媒体配置添加到计划中。"

#. <h4 class="card-title">@T["All Media Profiles"]</h4>
#: OrchardCore.Media\Views\Items\AllMediaProfilesDeploymentStep.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Items.AllMediaProfilesDeploymentStep.Thumbnail"
msgid "All Media Profiles"
msgstr "所有媒体配置文件"

#. <p>@T["Exports all media profiles."]</p>
#: OrchardCore.Media\Views\Items\AllMediaProfilesDeploymentStep.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Items.AllMediaProfilesDeploymentStep.Thumbnail"
msgid "Exports all media profiles."
msgstr "导出所有媒体配置文件。"

#. <h5>@T["Media"]</h5>
#: OrchardCore.Media\Views\Items\MediaDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Items.MediaDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#. @T["Include all media."]
#: OrchardCore.Media\Views\Items\MediaDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Items.MediaDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Include all media."
msgstr "包括所有媒体。"

#. <span class="hint">@T["The media to add as part of the plan."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\Items\MediaDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Items.MediaDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The media to add as part of the plan."
msgstr "媒体作为计划的一部分增加。"

#. <h5>@T["Media"]</h5>
#: OrchardCore.Media\Views\Items\MediaDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Items.MediaDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#. <span class="badge bg-success">@T["All"]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\Items\MediaDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Items.MediaDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "All"
msgstr "所有"

#. <span class="badge bg-warning">@T["No media selected."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\Items\MediaDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:31
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Items.MediaDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "No media selected."
msgstr "没有选择媒体。"

#. <h4 class="card-title">@T["Media"]</h4>
#: OrchardCore.Media\Views\Items\MediaDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Items.MediaDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Media"
msgstr "媒体"

#. <p>@T["Exports all or specified media."]</p>
#: OrchardCore.Media\Views\Items\MediaDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Items.MediaDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Exports all or specified media."
msgstr "导出所有或指定的媒体。"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Asset Cache"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaCache\Index.cshtml:2
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaCache.Index"
msgid "Asset Cache"
msgstr "资产缓存"

#. <p class="alert alert-secondary">@T["Media is configured with appsettings.json."]</p>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaCache\Index.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaCache.Index"
msgid "Media is configured with appsettings.json."
msgstr "媒体配置为 appsettings.json。"

#. <a asp-action="Purge" class="btn btn-sm btn-danger float-end" data-title="@T["Purge All"]" data-message="@T["Are you sure you want to purge the entire asset cache?"]" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Purge All"]</a>
#. <a asp-action="Purge" class="btn btn-sm btn-danger float-end" data-title="@T["Purge All"]" data-message="@T["Are you sure you want to purge the entire asset cache?"]" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Purge All"]</a>
#. @T["Purge All"]
#: OrchardCore.Media\Views\MediaCache\Index.cshtml:15
#: OrchardCore.Media\Views\MediaCache\Index.cshtml:15
#: OrchardCore.Media\Views\MediaCache\Index.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaCache.Index"
msgid "Purge All"
msgstr "全部清除"

#. <a asp-action="Purge" class="btn btn-sm btn-danger float-end" data-title="@T["Purge All"]" data-message="@T["Are you sure you want to purge the entire asset cache?"]" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Purge All"]</a>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaCache\Index.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaCache.Index"
msgid "Are you sure you want to purge the entire asset cache?"
msgstr "您确定要清除整个资产缓存吗？"

#. <span class="hint dashed">@T["Purge all the assets from the cache"]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaCache\Index.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaCache.Index"
msgid "Purge all the assets from the cache"
msgstr "从缓存中清除所有资产"

#. <p class="alert alert-danger">@T["The asset cache feature is enabled, but a remote media store feature is not enabled, or not configured with appsettings.json."]</p>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaCache\Index.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaCache.Index"
msgid "The asset cache feature is enabled, but a remote media store feature is not enabled, or not configured with appsettings.json."
msgstr "资产缓存功能已启用，但远程媒体存储功能未启用，或未配置appsettings.json。"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Create Media Profile"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "Create Media Profile"
msgstr "创建媒体配置文件"

#. <label asp-for="Name">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <span class="hint">@T["The name of the media profile."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "The name of the media profile."
msgstr "媒体配置的名称。"

#. <label asp-for="Hint">@T["Hint"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#. <span class="hint">@T["The hint for the media profile."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:25
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "The hint for the media profile."
msgstr "媒体配置的提示。"

#. <label asp-for="SelectedWidth">@T["Width"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:31
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "Width"
msgstr "宽"

#. <span class="hint">@T["Select the width for the processed image. A default value means a width command will not be applied."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:38
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "Select the width for the processed image. A default value means a width command will not be applied."
msgstr "选择已处理图像的宽度。默认值意味着将不应用宽度命令。"

#. <label asp-for="SelectedHeight">@T["Height"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:44
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "Height"
msgstr "高"

#. <span class="hint">@T["Select the height for the processed image. A default value means a height command will not be applied."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:51
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "Select the height for the processed image. A default value means a height command will not be applied."
msgstr "选择已处理图像的高度。默认值意味着将不应用高度命令。"

#. <label asp-for="SelectedMode">@T["Resize Mode"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:57
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "Resize Mode"
msgstr "调整大小模式"

#. <span class="hint">@T["Select the resize mode for the processed image."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:62
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "Select the resize mode for the processed image."
msgstr "选择已处理图像的调整大小模式。"

#. <label asp-for="BackgroundColor">@T["Background Color"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:68
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "Background Color"
msgstr "背景顏色"

#. <span class="hint">@T["Select the background color for the processed image. An empty value means a bgcolor command will not be applied. Examples of valid values: 'white', 'ffff00', 'ffff0080', '128,64,32' and '128,64,32,80'."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:73
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "Select the background color for the processed image. An empty value means a bgcolor command will not be applied. Examples of valid values: 'white', 'ffff00', 'ffff0080', '128,64,32' and '128,64,32,80'."
msgstr "选择已处理图像的背景颜色。空值表示将不应用bg颜色命令。 有效值示例：“白”、“ff00”、“ffff0080”、“128,664,32”和“128,64,32,80”。"

#. <label asp-for="SelectedFormat">@T["Format"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:79
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#. <span class="hint">@T["Select the format for the processed image. A default value means a format command will not be applied."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:84
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "Select the format for the processed image. A default value means a format command will not be applied."
msgstr "选择已处理图像的格式。默认值意味着不会应用格式命令。"

#. <label asp-for="Quality">@T["Quality"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:90
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "Quality"
msgstr "画质"

#. <span class="hint">@T["The quality percentage for the processed image. Only supported with the JPG and WebP format. A value of 100% means a quality command will not be applied."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:95
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "The quality percentage for the processed image. Only supported with the JPG and WebP format. A value of 100% means a quality command will not be applied."
msgstr "已处理图像的质量百分比。只支持 JPG 和 WebP 格式。 100%的值意味着不会应用质量命令。"

#. <button type="submit" name="submit" class="btn btn-success save">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:101
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <span class="visually-hidden">@T["Toggle Dropdown"]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:103
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "Toggle Dropdown"
msgstr "切换下拉列表"

#. <button class="dropdown-item save-continue" name="submit" type="submit" value="SaveAndContinue">@T["and continue"]</button>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:106
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "and continue"
msgstr "并继续"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Create.cshtml:110
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Create"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Edit Media Profile"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "Edit Media Profile"
msgstr "编辑媒体配置文件"

#. <label asp-for="Name">@T["Name"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. <span class="hint">@T["The name of the media profile."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "The name of the media profile."
msgstr "媒体配置的名称。"

#. <label asp-for="Hint">@T["Hint"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "Hint"
msgstr "提示"

#. <span class="hint">@T["The hint for the media profile."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "The hint for the media profile."
msgstr "媒体配置的提示。"

#. <label asp-for="SelectedWidth">@T["Width"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:32
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "Width"
msgstr "宽"

#. <span class="hint">@T["Select the width for the processed image. A default value means a width command will not be applied."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "Select the width for the processed image. A default value means a width command will not be applied."
msgstr "选择已处理图像的宽度。默认值意味着将不应用宽度命令。"

#. <label asp-for="SelectedHeight">@T["Height"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:45
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "Height"
msgstr "高"

#. <span class="hint">@T["Select the height for the processed image. A default value means a height command will not be applied."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:52
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "Select the height for the processed image. A default value means a height command will not be applied."
msgstr "选择已处理图像的高度。默认值意味着将不应用高度命令。"

#. <label asp-for="SelectedMode">@T["Resize Mode"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:58
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "Resize Mode"
msgstr "调整大小模式"

#. <span class="hint">@T["Select the resize mode for the processed image."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:63
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "Select the resize mode for the processed image."
msgstr "选择已处理图像的调整大小模式。"

#. <label asp-for="BackgroundColor">@T["Background Color"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:69
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#. <span class="hint">@T["Select the background color for the processed image. An empty value means a bgcolor command will not be applied. Examples of valid values: 'white', 'ffff00', 'ffff0080', '128,64,32' and '128,64,32,16'."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:74
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "Select the background color for the processed image. An empty value means a bgcolor command will not be applied. Examples of valid values: 'white', 'ffff00', 'ffff0080', '128,64,32' and '128,64,32,16'."
msgstr "选择已处理图像的背景颜色。空值表示将不应用bg颜色命令。 有效值示例：“白”、“ff00”、“ffff0080”、“128,664,32”和“128,64,32,16”。"

#. <label asp-for="SelectedFormat">@T["Format"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:80
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "Format"
msgstr "格式"

#. <span class="hint">@T["Select the format for the processed image. A default value means a format command will not be applied."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:85
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "Select the format for the processed image. A default value means a format command will not be applied."
msgstr "选择已处理图像的格式。默认值意味着不会应用格式命令。"

#. <label asp-for="Quality">@T["Quality"]</label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:91
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "Quality"
msgstr "质量"

#. <span class="hint">@T["The quality percentage for the processed image. Only supported with the JPG or WebP format. A value of 100% means a quality command will not be applied."]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:96
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "The quality percentage for the processed image. Only supported with the JPG or WebP format. A value of 100% means a quality command will not be applied."
msgstr "已处理图像的质量百分比。只支持 JPG 或 WebP 格式。 100%的值意味着不会应用质量命令。"

#. <button type="submit" name="submit" class="btn btn-success save">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:102
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <span class="visually-hidden">@T["Toggle Dropdown"]</span>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:104
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "Toggle Dropdown"
msgstr "切换下拉列表"

#. <button class="dropdown-item save-continue" name="submit" type="submit" value="SaveAndContinue">@T["and continue"]</button>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:107
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "and continue"
msgstr "并继续"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Edit.cshtml:111
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Media Profiles"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Index.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Index"
msgid "Media Profiles"
msgstr "媒体配置文件"

#. <input asp-for="Options.Search" class="form-control" placeholder="@T["Search"]" type="search" autofocus />
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Index.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Index"
msgid "Search"
msgstr "搜索​​​​"

#. <a asp-route-action="Create" class="btn btn-secondary create" role="button">@T["Add Profile"]</a>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Index.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Index"
msgid "Add Profile"
msgstr "添加配置文件"

#. <label class="form-check-label" for="select-all" id="select-all-label" title="@T["Select All"]"></label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Index.cshtml:39
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Index"
msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.MediaProfiles.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Index.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Index"
msgid "1 item"
msgid_plural "{0} items"
msgstr[0] "{0} 项"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.MediaProfiles.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Index.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Index"
msgid "Items {0} to {1}"
msgstr "从{0} 到{1}"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.MediaProfiles.Count, "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Index.cshtml:40
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Index"
msgid " / {0} item in total"
msgid_plural " / {0} items in total"
msgstr[0] " / 总计 {0} 个"

#. @T["Actions"]
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Index.cshtml:47
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Index"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Index.cshtml:52
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Index"
msgid "Bulk Action"
msgstr "批量操作"

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Index.cshtml:52
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Index"
msgid "Are you sure you want to {0} these items?"
msgstr "您确定要 {0} 这些项目吗？"

#. <a asp-action="Edit" asp-route-name="@entry.Name" class="btn btn-primary btn-sm">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Index.cshtml:68
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Index"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a asp-action="Delete" asp-route-name="@entry.Name" class="btn btn-danger btn-sm" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Index.cshtml:69
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Index"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> There are no media profiles for the moment."]
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Index.cshtml:84
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Index"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> There are no media profiles for the moment."
msgstr "<strong>这里没什么！</strong> 暂时没有媒体配置。"

#. selectedItems.text($(":checkbox[name='itemIds']:checked").length + ' @T["selected"]');
#. selectedItems.text(selectedItemsCount + ' @T["selected"]');
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Index.cshtml:135
#: OrchardCore.Media\Views\MediaProfiles\Index.cshtml:146
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.MediaProfiles.Index"
msgid "selected"
msgstr "已选择"

#. <h5 class="modal-title">@T["Select an anchor"]</h5>
#: OrchardCore.Media\Views\Shared\MediaFieldEditAnchorModal.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Shared.MediaFieldEditAnchorModal"
msgid "Select an anchor"
msgstr "选择锚点"

#. <button type="button" class="btn btn-primary " v-on:click="resetAnchor">@T["Reset Anchor"]</button>
#: OrchardCore.Media\Views\Shared\MediaFieldEditAnchorModal.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Shared.MediaFieldEditAnchorModal"
msgid "Reset Anchor"
msgstr "重置锚点"

#. <button type="button" class="btn btn-success" data-bs-dismiss="modal">@T["OK"]</button>
#: OrchardCore.Media\Views\Shared\MediaFieldEditAnchorModal.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Shared.MediaFieldEditAnchorModal"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary" v-on:click="cancelAnchoringModal">@T["Cancel"]</button>
#: OrchardCore.Media\Views\Shared\MediaFieldEditAnchorModal.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Shared.MediaFieldEditAnchorModal"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <input type="hidden" id="onlyOneItemMessage" value="@T["Only one item is allowed on this field."]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Shared\MediaFieldEditLocalization.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Shared.MediaFieldEditLocalization"
msgid "Only one item is allowed on this field."
msgstr "此字段只允许一个项目。"

#. <input type="hidden" id="t-media-not-found" value="@T["Not Found"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Shared\MediaFieldEditLocalization.cshtml:9
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Shared.MediaFieldEditLocalization"
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#. <input type="hidden" id="t-discard-warning" value="@T["It will be discarded on saving"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Shared\MediaFieldEditLocalization.cshtml:10
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Shared.MediaFieldEditLocalization"
msgid "It will be discarded on saving"
msgstr "保存时将丢弃"

#. <input type="hidden" id="t-no-images" value="@T["No Images"]" />
#: OrchardCore.Media\Views\Shared\MediaFieldEditLocalization.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Shared.MediaFieldEditLocalization"
msgid "No Images"
msgstr "无图像"

#. <h5 class="modal-title">@T["Enter media text"]</h5>
#: OrchardCore.Media\Views\Shared\MediaFieldEditMediaTextModal.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Shared.MediaFieldEditMediaTextModal"
msgid "Enter media text"
msgstr "输入媒体文本"

#. <button type="button" class="btn btn-primary" data-bs-dismiss="modal">@T["OK"]</button>
#: OrchardCore.Media\Views\Shared\MediaFieldEditMediaTextModal.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Shared.MediaFieldEditMediaTextModal"
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. <button type="button" class="btn btn-secondary" v-on:click="cancelMediaTextModal">@T["Cancel"]</button>
#: OrchardCore.Media\Views\Shared\MediaFieldEditMediaTextModal.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Media.Views.Shared.MediaFieldEditMediaTextModal"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

